export const QuestionENG = [
  {
    Question:
      "In the covid-19 pandemic if the patient requests physical therapy how can their access the service?",
    Answer:
      "By HealthcaRE Tele-delivery service (HeaRTS) it is a remote service that co-operates with the physical therapy and the activities that are constantly held at Mahidol University.",
  },
  {
    Question:
      "If it is a remote service by the physical therapist. It is a certified physical therapist?",
    Answer:
      "At the Faculty of Physical Therapy, Mahidol University we have a professional physical therapist. If you have interested in the HealthcaRE Tele-delivery Service, you can contact us for a reservation.",
  },
  {
    Question:
      "Doesn’t want a patient to constantly travel which can lead to infection is there any way to supervise the therapy and the activities?",
    Answer:
      "Yes, HealthcaRE Tele-delivery Service we here to take care of every aspect of physical therapy, we provide service with love anywhere, anytime for you.",
  },
  {
    Question:
      "If there is nobody home to supervise the patient is there any method to supervise the therapy and the activities?",
    Answer:
      "Yes, please let HealthcaRE Tele-delivery Service take care of your concern.",
  },
  {
    Question:
      "And what if a supervisor at home doesn’t know the right regulation to take care of the patient?",
    Answer:
      "HealthcaRE Tele-delivery Service can provide knowledge to the supervisor to take care of your patient.",
  },
  {
    Question:
      "If I'm already a healthy person but I want to take care of myself to stay firm what should I do?",
    Answer:
      "HealthcaRE Tele-delivery Service can help with your sanitation, stay fit to protect from potential disease. So that your health will stay perfect with you forever.",
  },
];

export const QuestionTH = [
  {
    Question:
      "ในสถานการณ์โควิด 19 ต้องการได้รับการดูแลต่อเนื่องทางกายภาพบำบัดและกิจกรรมบำบัด จะทำได้อย่างไร",
    Answer:
      "การบริการ HealthcaRE Tele-delivery service (HeaRTS) เป็นการบริการทางไกล ที่สามารถดูแลควบคู่ไปกับการดูแลทางกายภาพบำบัด และกิจกรรมบำบัดที่ศูนย์กายภาพบำบัด มหาวิทยาลัยมหิดลได้อย่างต่อเนื่อง",
  },
  {
    Question:
      "การบริการทางไกล โดยนักกายภาพบำบัด นักกิจกรรมบำบัดที่เชี่ยวชาญมีไหม",
    Answer:
      "ที่ศูนย์กายภาพบำบัด คณะกายภาพบำบัด มหาวิทยาลัยมหิดลมีนักกายภาพบำบัด และนักกิจกรรมบำบัดที่มีความเชี่ยวชาญ และคลินิกเฉพาะทางในการบริการ HealthcaRE Tele-delivery Service สนใจสามารถติดต่อ รับบริการได้ค่ะ",
  },
  {
    Question:
      "ไม่อยากให้ผู้ป่วยเดินทางบ่อย กลัวการติดเชื้อ มีทางเลือกในการดูแลทางกายภาพบำบัด และกิจกรรมบำบัดไหม",
    Answer:
      "มีการบริการ HealthcaRE Tele-delivery Service บริการกายภาพบำบัด กิจกรรมบำบัดทางไกล บริการด้วยใจ ทุกที่ ทุกเวลา ออกแบบมาเฉพาะคุณ",
  },
  {
    Question:
      "ที่บ้านไม่มีผู้ดูแลผู้ป่วย มีวิธีการดูแลทางกายภาพบำบัด และกิจกรรมบำบัดให้ผู้ป่วยไหมคะ",
    Answer:
      "HealthcaRE Tele-delivery Service บริการกายภาพบำบัด กิจกรรมบำบัด ช่วยดูแลคุณ",
  },
  {
    Question: "ผู้ดูแลผู้ป่วยไม่มีแนวทางที่ถูกต้องและเหมาะสมในการดูแลผู้ป่วย",
    Answer:
      "การบริการ HealthcaRE Tele-delivery Service บริการกายภาพบำบัด กิจกรรมบำบัดทางไกล สามารถให้ความรู้แก่ผู้ดูแล เพื่อดูแลผู้ป่วยของคุณโดยเฉพาะ",
  },
  {
    Question:
      "เป็นคนสุขภาพดีอยู่แล้วและต้องการดูแลตนเองเพื่อให้คงสุขภาพดี ทำอย่างไรดี",
    Answer:
      "การบริการ HealthcaRE Tele-delivery Service บริการกายภาพบำบัด กิจกรรมบำบัด ดูแลส่งเสริม ป้องกันโรคทุกกลุ่มวัย เพื่อให้คงคุณภาพชีวิตที่ดีให้อยู่กับคุณตลอดไป",
  },
];
